外界憂口罩銅物料被吸入人體 薛永恒相信不會發生

外界憂口罩銅物料被吸入人體 薛永恒相信不會發生
2020-05-11 HKT 12:13

政府今日起向市民派遞銅芯抗疫口罩，估計每日可派十多萬個。

創新及科技局局長薛永恒表示，聽到外界擔心口罩的銅物料脫落被吸入人體，當局正與原材料供應商確認，但相信應不會發生此情況。

另外，有安老業界人士說，雖然已收到政府派發的銅芯抗疫口罩，但院舍人多，如要逐個清洗及晾乾布口罩，有一定困難。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

你話唔會就唔會啊

信政府，唔怕!

當局正與原材料供應商確認，但"相信" "應"不會發生此情況。

即刻係鳩UP

應該規定三萬隻狗同法官唔准戴其他口罩
展示對政府的信心

啲政府廢人真係廢到一個點：

乜嘢叫相信應該唔會？
你相信就得？
求其搵間研究所出個報告都懶，正常嘅，就話等緊某某化驗所出報告，奉勸市民先用政府另外派嗰10個即棄口罩先，一星期內會有檢驗報告證實無事嘅。

相信應

相信 應該
講個笑話 香港科研

又相信又應

相信武漢肺炎可防可控 不會人傳人

信政府 唔驚

應該唔會，相信唔會

應該唔會，除非會

西方既局長夠膽講相信 應該 第二日已經要落台